最擔心就系中文，拎吾到3點算好？？？

自問篇文作完幾滿意，閱讀理解都吾差
但就黎放榜個人刀驚驚地甘
有冇巴絲都系擔心中文？

分唔到真心定假膠

假膠味濃

吾冼擔心

吾西甘擔心哦

我刀系-,-

中文都唔識寫
比個1都益咗你啦

系羅點算巧

吾擔心拉

米做廢清羅吾洗惊

ha,升大6u咪得
仲有大量大6妹供應^^

全部假膠

說話炒咗會點

仲可以點向命運低頭

拎唔到再拎過囉